有冇人知而家賣日式碗碟個間快閃鋪, 而家去左邊到?

我早排係旺角見到都仲有 點知過左幾日就無左